一人一個香港機場劣食

我先
味千 態度同食物質素都係垃圾程度

機場無野食
三哥叫做好啲

海南雞飯

大鳩樂，垃圾到一個極點

泰潮？

最垃圾既泰國野

又貴又唔好食

傻嫁？機唔機場都係垃圾架啦

世界之Windows 尤其啓翔三

On撚尻 都不知幾正

翠華

澳門茶餐廳冇得輸

大快活

好多國家既機場都冇乜好食

食凍肉

上次食味千 有幾隻烏蠅係格離摟下摟下

食唐記啦

我覺得burger king都唔錯

大力水手炸雞popeye's

晏周先食完
小食送酸甜鳳爪
上到台螢光色嘅，一食酸過胃酸咁款
你hi埋我𠴱份啦

難食到嘔

乜都賣，冇樣專！！

以機場嘅餐廳排名佢算係中規中矩！

agger
雙層芝士磨菇

t2果間重有冇？
已前喺大嶼山番工成日揸車過去食？